其實劉馬車個朋友伍玉龍先係真正嘅幕後玩家

是咁的，自從有傳劉馬車咗大陸坐監之後，依然有人不斷利用佢facebook 去宣傳呢個伍玉龍（玉兄弟）嘅post 。咁我非常之無聊啦，所以就睇返佢啲post，發現基本上依家啲post全部都係呢個伍玉龍利用劉馬車 facebook嚟宣傳自己。

呢一種post基本上一個月都出幾次又係同一個template

開埋啲垃圾分身account搏冇人睇得出呀 ？

利用劉馬車個頻道扮係劉馬車出post話佢係臥龍先生

扮謙虛扮曬嘢咁樣，講到尾又係想借馬車響大陸坐緊監呢段時間用佢個youtube channel 去賺分紅,推高自己知名度。 無人想睇你呀垃圾，寧願睇愛回家都唔睇你呀，你自己打飛機啦臥龍先生

咁你而家做緊咩 宣傳？

指出呢個人有問題囉唔係咩呀，唔通我出完呢個post之後你日日走去睇日日支持佢呀

啲痴線佬唔使理咁多啦....

車仔做咩事要坐監？

非禮女童咁上下

呢個好少少